[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

民建聯倡政府「派糖」 免公屋租金兩月 撥4億元滅蟲鼠 (23:08)

民建聯成員今日（30日）與財政司長陳茂波見面，預計經濟惡劣情況仍會持續，民建聯提出，特區政府有必要在短期內推出一次過的紓困措施，以安民心。民建聯提出11項「派糖」及民生措施建議，包括寬免公屋租金兩個月、撥4億元予區議會用作處理蟲鼠治理問題。

民建聯提出的建議包括：
1. 發放額外一個月高齡津貼、長者生活津貼、傷殘津貼金額、綜援、低收入在職家庭津貼等社會福利資助；
2. 全港幼稚園及中、小學生一次過發放2500元開學津貼；
3. 寬免公屋租金兩個月；
4. 為合資格領取長者醫療券的長者額外再提供一次過1000元金額；
5. 寬免2019／20年度全年差餉，由預算案提出的以每戶每季1500元為上限，增至2500元（益業主）；
6. 增加本年度寬免薪俸稅及利得稅限額，由預算案建議的75%，增加至100%，上限維持20,000元；
7. 每戶住宅用電補貼2000元、用水補貼1000元；
8. 豁免商業的相關牌照費用，包括「商業登記證」、「販商牌照」、「船隻牌照」、「魚排牌照」等（益商家）；
9. 為全港新鮮豬肉零售檔戶提供每月2000元為期半年的特別資助，並寛免公眾街市出售鮮肉攤檔的租金三個月，以及全港出售鮮肉的新鮮糧食店牌照的費用一年；
10. 把「樓宇更新大行動2.0」的支援對象由50年或以上舊樓業主，擴展至30年或以上的舊樓業主（又益業主）；
11. 設立由區議會主導的4億元基金，積極改善社區內的蟲鼠治理問題。

新民黨會見陳茂波建議派8000元 葉劉：政府應與市民同行

請各位多多宣傳，對深藍廢老好有用
愈抗爭，著數愈多

罷工不能，請屌建制

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

PUSH

push

依住先！

袋住先

[突發]有政府工會帶頭呼籲罷工！

糖照袋
工照罷

食窮___

要係facebook youtube 港討宣揚依個宏大理念

港共：有外國勢力
回應：成立獨立調查委員會

港共：有美國CIA教手勢
回應：成立獨立調查委員會

港共：年青人比人誤導
回應：成立獨立調查委員會

港共：通識科問題
回應：成立獨立調查委員會

港共：泛民議員煽動
回應：成立獨立調查委員會

港共：港獨勢力顛覆國家
回應：成立獨立調查委員會

而家最唔想成立獨立調查委員會果個就係港共政權呀！屌你老母

有錢冇命享
你估我地真係貪你個少少錢就投降咩？
為了贏粒糖，唔止輸間廠，仲要輸全族，畀多多都冇用。

最緊要洗藍絲腦

街照上

光復香港
時代革命

11項有10項為左COOL票, 最尾果4億直頭利益輸送

收買人心呃立法會選票？

呢個垃圾港共點會咁好死派8000
連派果4000都派到成舊屎咁
就算真係派8000都平息唔到幾多民憤

收佢D錢 我地繼續抗爭

推

【暗黑經濟學】發夢原則

食窮民建聯